[認真問] 關於獨立調查委員會

到底要點樣實行？

調查一定查幾年，所有警犬都係涉案人士，冇可能俾佢哋一路受查一路繼續俾糧佢做黑警

換句話說，警隊真空。冇地方係容許零警力的，咁即係公然放公安落嚟？

但係我相信一個真·獨立調查委員會係會查埋公安？定係俾公安進駐警局，日日 "看守"啲可以指證死黑警嘅證據？

抑或，我哋真係有需要成立一個有國際認受性嘅自民隊？

PS: 正所謂認同請分享，但請先推行動post，或善用不推文回覆，謝謝